原來Barker係自己人 吾成手足唔好再追擊佢😂

原來CUHKBarker個CUHK係解吾成🤦🏻‍♂️
佢都係吾成手足之一🚬
為咗深入敵陣先加入ChinU💯
但係依然心系吾成😆
雖然佢已經俾ChinU搞到佢妄想症同腦殘😭
但係生係成大人 死係成大魂🤙🏻
點都係我地一分子😌
手足俾下面吠囝ok?👌🏻

今天終於知道錯

maxwell wong

@audit囝
原諒佢啦

原來係audit囝師兄
大家同門手足
點解要互相傷害

系
對吾治吠籽
佢已經夠慘

都係chinU陷害ban仔
唉 如果Ban ban仲喺吾成應該唔會become another person

吾系城大打手牙
你睇唔睇到
禾地吾城精英終於可以反cup